---
title: "Евротрип фильм: Часть II"
description: "Мой фильм про два месяца путешествий по Европе возвращается. Часть 2: Берлин, Сережа и Аня, встреча команды Транслоадит, с которой я работаю, поезд в Цюрих, на лодке по озеру, смотровая башня, поход на ледник и в горы, Москва и немного Петербурга"
cover: "http://arturpaikin.com/media/2017/12/ryK_irz-z.jpg"
datePublished: 2017-12-03 23:25
published: true
---

Мой фильм про два месяца путешествий по Европе возвращается!

Часть 2: Берлин с друзьями, встреча команды Транслоадит, поезд в Цюрих, на лодке по озеру, смотровая башня, поход на ледник и ночь в горах, а потом Москва спустя два года, и немного Петербурга.

<figure>
<a href="https://youtu.be/otF-BA5ZZ4Q">
  <div class="video-overlay">
    <img src="/media/2018/01/r1cOcWHVM.jpg">
  </div>
</a>
<figcaption><a href="https://youtu.be/otF-BA5ZZ4Q">https://youtu.be/otF-BA5ZZ4Q</a></figcaption>
</figure>

Есть субтитры на английском. Спасибо!

[Часть 1](/ru/eurotrip-movie-part-one/)
**Часть 2**